## Level8

On a deux globales non initialisées: `service` et `auth`.

#### Commandes:

##### `auth`: `[auth param]` : 

Si un paramètre est donné, alloue 4 bytes et met l'adresse dans `auth`.

##### `service`: `[service param]`:

Fait un `strdup()` de son paramètre et met l'adresse de retour dans `service`. Avec `auth` `malloc()` alloue de façon consécutive avec du padding donc l'adresse de retour est 16 bytes. Comme la mémoire n'est pas libérée, si on refait la commande, on se retrouve encore 16 bytes plus loin.

#### `login`: 

Check si il y a une valeur à `auth + 32`. Si oui, ouvre un Shell.

### Solution:

On initialise la variable `auth`. Le paramètre n'a aucune incidence ici.
`auth coucou` 

```
Retour: >>> 0x86c6980, (nil)
```

On initialise `service` avec un paramètre de 16 caractères. Avec la taille de `service`, on est donc 32 octets après `auth`.

`service abcdefghijklmno` *(15 chars + \n == 16)*

```
Retour: >>> 0x9d1f980, 0x9d1f990
```

login va check à `auth + 32` sur lequel on vient d’écrire un `\n`.

#### Variante:

On peut aussi faire la commande `service` deux fois sans paramètres.